700業績討論

開定先
騰指究竟有冇力再上？定會借好消息出貨？

睇280

lm

一定上到300蚊

我都覺得會 但唔係依家 應該後市一路會上到頂

點解隻股永遠唔會跌

因港股無咩好買, 只係唔太難睇既都會有人去買, 有錢賺既股就更加多人買, 個個月MPF都大把基金入貨, 點會跌?

佢既業務性質令佢變成無敵

你~有QQ,我~有QQ,大家有QQ，
QQ真好食~~QQ!

幾點出呀？

應該3點?

唔會咁零叮嫁
一定係中午或收市後